# Chinese (Traditional) translation for sudoku-app
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the sudoku-app package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sudoku-app\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-17 13:47+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-19 14:24+0000\n"
"Last-Translator: Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-02-10 05:40+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17923)\n"

#: ../components/AboutTab.qml:103
msgid "Author(s): "
msgstr "作者： "

#: ../components/AboutTab.qml:113
msgid "Contact: "
msgstr "聯絡人： "

#: ../components/AboutTab.qml:139
msgid "Version: "
msgstr "版本： "

#: ../components/AddProfileDialog.qml:13
msgid "Add new profile"
msgstr "加入新的個人檔案"

#: ../components/AddProfileDialog.qml:30
msgid "Firstname"
msgstr "名字"

#: ../components/AddProfileDialog.qml:42
msgid "Lastname"
msgstr "姓氏"

#: ../components/AddProfileDialog.qml:53
#: ../components/ManageProfileDialog.qml:69 ../sudoku-app.qml:354
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../components/AddProfileDialog.qml:69 ../components/AddProfileDialog.qml:74
#: ../components/ManageProfileDialog.qml:95
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../components/AddProfileDialog.qml:69
msgid "User already exist."
msgstr "已有該使用者。"

#: ../components/AddProfileDialog.qml:74
#: ../components/ManageProfileDialog.qml:95
msgid "Lastname and firstname must not be empty."
msgstr "姓氏與名字不能留空。"

#: ../components/AddProfileDialog.qml:85
#: ../components/ManageProfileDialog.qml:127
#: ../components/SudokuBlocksGrid.qml:492 ../sudoku-app.qml:507
#: ../sudoku-app.qml:881 ../sudoku-app.qml:933
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../components/BottomEdge.qml:58
msgid "Delete scores"
msgstr ""

#: ../components/BottomEdgeSlide.qml:96 ../components/BottomEdgeSlide.qml:126
#: ../components/BottomEdgeSlide.qml:155
msgid "4"
msgstr ""

#: ../components/BottomEdgeSlide.qml:110
msgid "Not allowed"
msgstr "不允許"

#: ../components/BottomEdgeSlide.qml:140
msgid "Start blocks"
msgstr "開始區塊"

#: ../components/BottomEdgeSlide.qml:169
msgid "Hinted blocks"
msgstr "有提示區塊"

#: ../components/HighscoresTab.qml:66 ../components/HighscoresTab.qml:113
#: ../sudoku-app.qml:24 ../sudoku-app.qml:153 ../sudoku-app.qml:207
#: ../sudoku-app.qml:244
msgid "<b>Best scores for all players</b>"
msgstr "<b>所有玩家的最高分</b>"

#. TRANSLATORS: %1 is user's first name and %2 is last name
#: ../components/HighscoresTab.qml:89 ../sudoku-app.qml:176
#, qt-format
msgid "Best scores for %1 %2"
msgstr "%2%1 的最高分"

#: ../components/ManageProfileDialog.qml:13
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: ../components/ManageProfileDialog.qml:108
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../components/SudokuBlocksGrid.qml:334
msgid "Please pick a number"
msgstr "請挑選數字"

#: ../components/SudokuBlocksGrid.qml:395
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../components/SudokuBlocksGrid.qml:465
#, qt-format
msgid ""
"You are a cheat...\n"
"But we give you\n"
"%1 point."
msgid_plural ""
"You are a cheat...\n"
"But we give you\n"
"%1 points."
msgstr[0] ""
"你這個老千…\n"
"但我們給你\n"
"%1 點。"

#: ../components/SudokuBlocksGrid.qml:472
#, qt-format
msgid ""
"Congratulations!\n"
"We give you\n"
"%1 point."
msgid_plural ""
"Congratulations!\n"
"We give you\n"
"%1 points."
msgstr[0] ""
"恭喜！\n"
"我們給你\n"
"%1 點。"

#: ../js/localStorage.js:11 ../sudoku-app.qml:688
#: com.ubuntu.sudoku_sudoku.desktop.in.in.h:1
msgid "Sudoku"
msgstr "數獨"

#: ../js/localStorage.js:12
msgid "User"
msgstr ""

#: ../sudoku-app.qml:50 ../sudoku-app.qml:51 ../sudoku-app.qml:763
msgid "New game"
msgstr "新遊戲"

#: ../sudoku-app.qml:58 ../sudoku-app.qml:59
msgid "Reveal hint"
msgstr "揭開提示"

#: ../sudoku-app.qml:67 ../sudoku-app.qml:68
msgid "Show settings"
msgstr "顯示設定"

#: ../sudoku-app.qml:75 ../sudoku-app.qml:76
msgid "Change difficulty to Easy"
msgstr "將難度調至容易"

#: ../sudoku-app.qml:88 ../sudoku-app.qml:89
msgid "Change difficulty to Moderate"
msgstr "將難度調至適中"

#: ../sudoku-app.qml:101 ../sudoku-app.qml:102
msgid "Change difficulty to Hard"
msgstr "將難度調至困難"

#: ../sudoku-app.qml:114 ../sudoku-app.qml:115
msgid "Change difficulty to Ultra Hard"
msgstr "將難度調至超難"

#: ../sudoku-app.qml:127 ../sudoku-app.qml:128
msgid "Change theme to Simple"
msgstr "更換主題為 Simple"

#: ../sudoku-app.qml:137 ../sudoku-app.qml:138
msgid "Change theme to UbuntuColors"
msgstr "更換主題為 UbuntuColors"

#: ../sudoku-app.qml:147 ../sudoku-app.qml:148
msgid "Show scores for all users"
msgstr "顯示所有使用者的分數"

#: ../sudoku-app.qml:168 ../sudoku-app.qml:169
msgid "Show scores for current user"
msgstr "顯示目前使用者的分數"

#: ../sudoku-app.qml:233
msgid ""
"You are a cheat... \n"
"But we give you\n"
msgstr ""
"你這個老千…\n"
"但我們給你\n"

#: ../sudoku-app.qml:235
msgid "point."
msgid_plural "points."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../sudoku-app.qml:341
msgid "Sudoku games played today"
msgstr "今天玩的數獨場數"

#: ../sudoku-app.qml:342
msgid "No Sudoku games played today"
msgstr "今天還沒玩數獨遊戲"

#: ../sudoku-app.qml:371
msgid "New Game"
msgstr "新遊戲"

#: ../sudoku-app.qml:372
msgid "Select difficulty level"
msgstr "選擇難度"

#: ../sudoku-app.qml:436 ../sudoku-app.qml:982
msgid "Easy"
msgstr "容易"

#: ../sudoku-app.qml:455 ../sudoku-app.qml:982
msgid "Moderate"
msgstr "適中"

#: ../sudoku-app.qml:472 ../sudoku-app.qml:982
msgid "Hard"
msgstr "困難"

#: ../sudoku-app.qml:489
msgid ""
"Ultra\n"
"Hard"
msgstr "超難"

#: ../sudoku-app.qml:744
msgid "You are a cheat..."
msgstr "你這個老千..."

#: ../sudoku-app.qml:744
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: ../sudoku-app.qml:780
msgid "Show hint"
msgstr "顯示提示"

#: ../sudoku-app.qml:820
msgid "Scores"
msgstr "分數"

#: ../sudoku-app.qml:830
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../sudoku-app.qml:852 ../sudoku-app.qml:900
msgid "Select profile"
msgstr "選取個人檔案"

#: ../sudoku-app.qml:973
msgid "<b>Sudoku settings</b>"
msgstr "<b>數獨設定</b>"

#: ../sudoku-app.qml:979
msgid "Default Difficulty"
msgstr "預設難度"

#: ../sudoku-app.qml:982
msgid "Ultra Hard"
msgstr "超難"

#: ../sudoku-app.qml:982
msgid "Always ask"
msgstr "先詢問"

#: ../sudoku-app.qml:1024
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: ../sudoku-app.qml:1050
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: ../sudoku-app.qml:1066
msgid "Vibration Alerts"
msgstr "振動警示"

#: ../sudoku-app.qml:1083
msgid "<b>Profiles settings</b>"
msgstr "<b>個人檔案設定</b>"

#: ../sudoku-app.qml:1087
msgid "Current profile"
msgstr ""

#: ../sudoku-app.qml:1091
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../sudoku-app.qml:1127
msgid "Add profile"
msgstr "加入個人檔案"

#: ../sudoku-app.qml:1136
msgid "Manage profiles"
msgstr "管理個人檔案"

#: ../sudoku-app.qml:1168
msgid "About"
msgstr "關於"

#: com.ubuntu.sudoku_sudoku.desktop.in.in.h:2
msgid "Sudoku Game for Ubuntu Touch."
msgstr ""

#: com.ubuntu.sudoku_sudoku.desktop.in.in.h:3
msgid "sudoku;game;touch;"
msgstr ""
